我老母話：「藍店搵撚笨實！」

話說佢今日買完餸返黎就屌晒鬼

原來佢貪果個乜鳩Yuu儲分，係「藍色惠康」買左支豆奶

$15.9 / 960ml

點知，佢係誠誠間野見到：

$13.5 / 1.25L

跟住佢話：「屌！藍店果然搵撚笨實！」

退貨去誠仔再買過囉

叫左佢一陣食完飯退

收貴你，再送翻啲會過期嘅積分比你

呢D積分都唔知要儲幾耐先換到樣有用既野

係收貴好多，貴三成以上

真心覺得惠康搵笨實買乜都貴百佳一截

無添加啊！on9！
香港就係多你呢種無撚睇清楚傻閪，仲引起上面人雲亦雲

七仔800ml 都係11蚊

人云亦云先係正體

睇埋黑芝麻豆漿個牌幾錢啦，兩邊都有賣，無藉口屌啦

以為無添加就會平d
邊到鄉下啊

令壽堂都幾粗口下喎

屋邨師奶係粗魯d

惠康間marketplace 買野貴好多

係。同一件貨，MARK高晒

林子祥兩父子唔洗收錢㗎

你真係成舊雲

壹品有無係tvb落廣告

無

其實要享受玩儲分個快感誠哥都有易獎錢俾你玩丫
師奶個default operation mode 唔係貨比三家架咩
點解會咁樣中伏...

你就真係一舊雲la
云

誠仔都唔係平